{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011532",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "배스킨라빈스 부산역광장점"
    },
    "text": "バスキンロビンス釜山駅広場店ではネイバースマート注文で簡単に注文できます。 毎日10:00から23:00まで営業しており、様々なメニューを提供しています。 シングルレギュラーは3,900ウォン、シングルキングは4,700ウォン、ダブルジュニアは5,100ウォン、ダブルレギュラーは7,300ウォン、パイントは9,800ウォン、クォーターは18,500ウォン、ファミリーは26,000ウォン、ハーフガロンは31,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バスキンロビンス釜山駅広場店では何のメニューを提供していますか？",
            "answer": "バスキンロビンス釜山駅広場店では様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シングルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルレギュラーの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シングルキングの価格はいくらですか？",
            "answer": "シングルキングの価格は4,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルジュニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルジュニアの価格は5,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルレギュラーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルレギュラーの価格は7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パイントの価格はいくらですか？",
            "answer": "パイントの価格は9,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クォーターの価格はいくらですか？",
            "answer": "クォーターの価格は18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファミリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファミリーの価格は26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーフガロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハーフガロンの価格は31,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 302
    }
}